唔該同我聽撚住 呢次輸咗唔等於結束

是咁的
今晚瘋狂聽人帶風向 驚輸咗blahblahblah 場運動就完 唔撚好意思 我哋未撚驚過 運動繼續keep住搞 記住我哋係同呢個政權鬥長命 呢年贏唔到 就四年後再戰！！

大家唔好放棄呀好唔好